你地哩班打工仔同我入黎！！

講！你地邊個係冇職業道德既仆街